貓貓懷孕一個月又屙又嘔(13)

有興趣睇返棉花兵團成長片段嘅巴絲們
可以去返下面連結細閱

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(2)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(3)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(4)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(5)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(6)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(7)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(8)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(9)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(10）

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(11)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(12)

都係啦
新po梗係要加番D相同帖頭簡介先似樣嘅

以下等我為大家再次介紹返 我地兵團入面分別有

新綽號”棉胎王”嘅棉花糖

性格/特徵
善良貓仔 有義氣 錫老婆仔女 好驚比人劏貓仔
嗜好/食
無添加肉泥 各大小牌子吞吞罐罐 收埋手仔瞓覺覺 睇雀雀同埋捉蟲蟲 行雷閃電橫風橫雨 滿足西西老婆無理性要求 幫仔女全身上下清潔 出大門口去走廊放風
討厭
陌生人 飲水 水水浸吞吞 接待見面四十次以下生客
絕技
極速躲藏 神龍見首不見尾 短速喵叫嗌肚餓 指揮奴才開門
綽號因由/出處
因為體型太大 巴絲們改口叫佢做棉胎

綽號”港女西”嘅拖肥糖

性格/特徵
閪 好閪 極西
嗜好/食
唔食嘢長期減肥 冷淡 揀飲擇食 唔去廁所 匿埋喺窗簾後面 金影扮唐貓 全年發情 交叉腳步 優雅慢活 睇你唔到當你無到
討厭
比人抱 迫佢食各類型增肥食品 仔女黐身黐勢煩住晒 拉便便後被抹屁股 老狗老二埋去索屁股
絕技
西口西面
綽號因由/出處
舉止 儀態 性格同港女絕對吻合 因而得名

”冰冰”老大(外嫁女)

性格/特徵
獨有港女西神態 打架工夫上盛（無數次技術性擊倒曳B屎） 會發脾氣唔讓細佬妹玩玩具 臨危不亂
嗜好/食
冒險 貪玩 揀飲擇食 陳強都係其嗜好之一 陪伴妹妹讀書
討厭
吞拿魚以外各類型食物 抹屁股 剪指甲 寶寶大家姐
絕技
識得睇人眉頭眼額
見勢色唔對就會極速逃跑保命
綽號因由/出處
因為個屁屁長期傳出惡臭 因而得名

”老狗老二”正黃旗(仔)

性格/特徵
為食 天真無邪 家中唯一英短男孫
嗜好
黐住娘娘個娘親 偷入廁所廚房攤地下 咬下膠袋同埋食垃圾 走埋去綿花老豆度扮跌低嗲佢要求清潔 聞西西媽媽屁股
討厭
攞走佢口入面嘅雜物 去街 有烤羊肉味嘅地方會匿埋
絕技
詐傻扮懵
綽號因由/出處
因為太肥 由老鼠榮升為老狗

巴絲們最愛嘅”曳B屎”老三(仔)

性格/特徵
憂鬱型男美少年 好戰 逢打必敗(未曾贏過但暴走模式另計) 先聲奪人 永不言敗 輸貓唔輸陣 識得同你傾計(你一句佢又喵一句) 家中唯一返祖英長
嗜好
瘋狂煲水 勤於練武 嗲人 爭竉 比人抱 幫老狗同棉胎清潔 黐住老豆一齊瞓覺覺
討厭
無人理佢 同埋無得練武
絕技
喵喵叫嗲人 暴走模式啟動變成武林高手
綽號因由/出處
因為出世一兩個月大果時太曳 成日撩交打 所以比娘娘叫做曳妹屎
及後 發現蛋蛋變大 先改名為曳B

擁有女神外表”惡妹子”四四(女，外嫁準備中)

性格/特徵
盡得港女真傳嘅江湖大家姐 戰鬥力高強(曾多次完美擊倒曳B及暴B 同公主坦克五並列武術界一線)
嗜好
要人R頭 發癲 無人R頭而發脾四 為咗R頭而阻住你做嘢
討厭
比人抱(只要上手就發癲瘋狂出爪 從來無試過抱佢多過一分鐘)
絕技
叫人R頭
綽號因由/出處
因為成日好惡咁鬧人

新綽號”公主坦克”嘅五五(女)

性格/特徵
全家最可愛 遲哥哥姐姐一日出世、與世無爭(係以前嘅事 依家全家我最好打）
嗜好
伴出伴入 瘋狂煲水 坐喺你側邊望住你唔出聲煲水 睇住你食嘢同做嘢(所以娘娘有時會叫佢IT五)
討厭
抱得太耐 肚餓(佢唔餓得 一餓就會嘔俾你睇）
絕技
發呆 呆呆滯滯咁望實你
綽號因由/出處
全家最可愛所以叫公主
肥到成架坦克車咁 唔叫坦克叫咩啊

西西表弟”懷仔”

性格/特徵
善良貓仔 比人拾唔敢反抗 肥碌碌好肉地 無任何比武戰鬥經驗(曾被西西表姐同棉花兵團秒殺擊退)
嗜好
食無添加肉泥 玩紅外線射筆 凌晨四點幾叫醒全家起身陪佢睇日出 睇雀雀 匿埋梳化底
討厭
抱住佢唔放 食濕糧（見到就調頭走） 西表姐及棉花兵團
絕技
喵喵喵三連發

上面大部分分析都係由
我太高啦and落天小熊餅兩位絲打提供
再次感謝

都喺度再重申多一次先

我地五大毛球 缺一不可(多謝 柚子果汁酒絲打）

全部貓B不設出價或領養

再次再次感謝大家一直以來嘅支持
無你哋嘅存在同發聲
個po根本就唔會行到今時今日
衷心多謝大家

喂呀 光速lm

唔好意思各位
因為要update簡介嘅原因
所以個po開遲咗

真係好快

留名

留名！！！

見到四四外嫁準備中，
樓主記得準備定特輯畀我地睇
好想畀四四鬧

期待咗新po好耐啦

等左成日終於有新po
多謝樓主繼續同大家分享綿花一家 要長開長有呀

留名名名名名名名名

唔知樓主仲記唔記得我，我係破解密碼「妹吱」個位，想同樓主講聲，其實我都係由第一個post睇起，但我喺第10個post先第一次留言，其實真係好多人睇呢個post而又無留言㗎，樓主你唔好諗住摺呀

而且，雖然娘娘會post ig，但娘娘好少會打字好詳細咁講棉花兵團，老二鍾意攤喺廁所，公主五唔餓得呢啲，真係靠樓主你我哋先會知㗎

四四要幸福

係咪無貓同呀大練武 佢好似肥左好多咁

收到
到時候一定會準備比大家睇

預計四四出走時間
大概喺新年假期前後

客氣客氣

有你哋嘅支持
一定會長開長有

我記得你
係傾開買睡衣果日

原來你都係由Po(1)睇起
真係好感動

我其實係有心同娘娘走唔同路線
咁樣嘅話 大家就可以從多於一個角度
去了解棉花兵團

同埋借啲意吸走晒娘娘啲挨豬fans

係啊 睇呢個po除咗睇相外其實都好鍾意樓主描述下棉花兵團平時點

唔幸福就會
全面回收

而呀大係一個指標

我諗都係

因為
一隻係兵
一隻係女魔頭

應絲打要求

如果巴絲有暗中觀察嘅習慣
請給予一個

正皮

最唔捨得四四
係五隻毛球同曳b一樣咁特別
黎緊要多啲四四相

回應返上個po尾
曳B會長嘅提問

啊大約咗兩日後
嘅星期一去絕育

呢幾日
老大佢成日掛住發情
唔多肯食嘢
攪到我都有多少擔心

收到

大家好 貓貓好

四四外嫁準備中
唔捨得

Day 260

老狗今日靚仔咗喎

老狗好大隻
有啲角度好似仲大舊過棉花

新post留個靚名先
四四外嫁
會嫁去忌廉度？

曳b會長: 唯有叫妹妹屋企人畀多d 啊大鐘意食既野畀啊大食

另外老狗成日索港女西既patpat，唔通老狗開始大個仔我見娘娘ig都話佢become a little man

Sorry fat finger畀咗負皮
我都係由Po(1)開始睇起𠺢樓主

有新毛毛墊，一定暖笠笠勁舒服
尾個兩張係唔係公主呀？塊面好圓

阿大同陳強打成一片真係好打耳

四四好返啲未？
好似帶左好耐罩咁

逗住五公主塊包包面
老二匿係毛毛貓窩一定好溫暖

Btw 粉藍色真係好襯棉花兵團

係老二？一樣好圓隻隻都肥嘟嘟

新po lm

老狗好靚仔 又想拎黎做wallpaper

你好

唔洗唔捨得㗎
我哋住好近
行過去五分鐘

成日有得見到

我覺得到老二歲半成貓果陣
應該係會完全大隻過棉花

係呀
應該會過忌廉屋企

聽聞個咸濕仔絶咗育之後
已經冇再un班公仔
所以大家可以放心

早幾日忙到癲
我都係(12)爆咗7個鐘先知

提咗佢哋買啲濃味罐罐同肉泥
幫下呀大開胃
捱到絕完育就okay

老二開始成熟喇
身邊得西西未絕育
所以佢聞到覺得好吸引

但係次次行埋去索
都會比西西暴打
之後佢就會
垂頭喪氣咁慢慢行開

Fat finger
笑咗

多謝你哋一直支持

可惜天氣唔凍
佢哋平時唔多願意入去

尾果兩張係老狗嚟㗎

係陳強做跟班
任我呀大魚肉

四四好返好多喇
呢兩日經常跑跑跳跳

星期二去拆線
之後帶多兩日頭罩
就應該除得

白色咩都襟襯
不過西西就

係老狗
中呀

My pleasure

有冇曳b + 貓窩既相
有既一定好好j

好多正皮
真係好多人暗中觀察

西西戰鬥力真係勁！

但會唔會驚有亂倫慘案發生

睇親曳B都好療癒

有無人同我一樣係對長毛貓貓無咩感覺（曳B姐姐對你唔住）
反而係對棉胎老二五五呢啲圓碌碌，睇落傻更更嘅抵抗唔到

塊面好圓好得意

閪閪除咗鍾意梳毛仲鍾意啲咩

西西綠眼時眼神變得凌厲

識貨啊公主可愛到爆

棉花老公

我叫娘娘捉佢入去影相比你

都有八十幾個
係咪造馬㗎
有啲意想不到

西西教仔有一手

其實都驚㗎
所以佢一發情
夜晚就要入籠瞓覺覺

點解嘅

自閉

佢近期都鐘意

特別西

坦克五

佢近期興
自己行埋嚟
企上你心口度
不停煲水

發情嗰陣特別鍾意

Day 261

西西今晚好無奈

九十幾啦今晚實破百

曳b~~~~我黎啦

西西想推又推唔開隻手

有少少鍾意左老狗

我都估唔到

棉花家族萬歲！

呢個post長開長有，日日有主子靚相睇~

其實四四同棉花都幾似樣

四四真係越大越靚女呀！

嗚呀今晚好多西西相啊
佢被捉住走唔甩 慘慘西
個樣有啲似懷仔表弟

四四戴頸箍變左泰山裝 真係好靚女

留個靚名

我對成家棉胎都抵抗唔到

我都係
之前係咁講三仔純粹係我只認得佢
宜家識認哂
就全部都講得到啦
圓碌碌同氣質男不是同類
無得就咁比較之下我全都要

成pat肉踩上心口

佢一身蓬優雅嘅長毛，摸落一定好舒服，就咁睇都好減壓

咁睇.....西西同阿懷真係好似樣

委屈西

破咗喇

原來都有一定人數
係唔講嘢Mon Po嘅
多謝你哋一直默默嘅支持呀

係走唔甩
成件事好慘

佢個樣其實都幾得意㗎
快啲轉向啦

係咪代表已經輸咗
人數不及娘娘十分之一

佢同綿花細個嗰陣
係有幾分似

睇唔睇到佢個花花
係一半喺頸前面
一半喺手仔後面

佢個曳妹

你都發現咗佢係泰山裝

你最尾係用咗幾多個Po
去認得晒佢哋㗎

坦克嘅重量

被殘害果陣
個樣係好似

呢啲叫性感呀

估唔到琴日多西西

樓豬放開西西

西西好正呀
好鍾意佢啲表情

BTW唔知點解成日睇咗四四做西西

娘娘ig段片
五五一把秒咗曳B

明明之前五五同曳b 手足情深
依家就一野ko 佢
睇見佢敗走就覺得好可愛

曳b仲要畀人打完即刻望下相機，睇下有無人見到佢被秒殺

曳b好慘

12
佢地細個個樣特徵唔明顯真係搞唔清

想睇懷仔！

提提大家signal可以轉wallpaper喇
我就梗係用西西相啦

曳b: (望鏡頭+委屈樣) 嗚~婆婆，妹妹佢打我啊明明以前妹妹好温純，會幫我清潔架點解會咁既我以前既妹妹去左邊啊！？

樓主錫番要呵番曳b 哦

我都係
宜家終於算係分得清

佢個心喺樹
瘋狂叫救命

因為兩組字有啲相近
你講開我都覺

唔知娘娘有無删減
其實五五成個過程
打咗曳B幾巴

佢唔明白自己個妹
點解對自己惡咗咁多

好慘
比娘娘影低晒

一嘢拍落個面度
重要係幾下
唔係一下

今晚po相考下你地先
睇下你哋係咪真係攪得清楚

睇下或者
今個星期六

今晚請條肉泥比佢自私吃
彌補番心靈入面損失

叻叻豬

五五呢排做咩
之前又無啦啦玩玩下打左四四個頭仔一下
都好大聲下

點會呢，你呢度啲人留言次數多過娘娘ig

樓主沒有輸！

曳b只係靠近少少就比五五打好慘豬好想攬實曳b錫翻

四四本身玩緊 冇望五五
五五走過黎係咁望住四四
等四四望返過黎果吓 五五就打佢一野

四四啲味唔同咗
所以唔認得

之後嬲晒全世界

咁都得
成件事感覺
有啲曲

曳B成為咗
四四同五五
出氣對象

望咩望
打瓜你

公主坦克好衰

刁蠻公主

似住自己體型大過人就蝦人
細細粒個陣就扮和善
公主心計好重

心疼死姐姐
好想呵番佢

公主唔可以咁嫁
所以我都係偏好親善大使三三

係啊覺得佢地2個好puppy love咁
打打鬧鬧 無憂無慮既cp

曳b心疼死姐姐

懷四CP 係真就好

曳b哥哥咁錫兩個妹妹 但妹妹s仲咁對佢
曳b哥哥心入面一定好失望啦

Day 262

呀大已經完成手術
返返屋企喇

對比仲係樓主屋企幾隻B 依家呀大好Slim

泰山四好得意

一直都想知曳b係啲毛鬆定佢都好大隻

棉花一家日日無憂無慮好鬼死可愛

我同意

依家係全家都怕咗佢

會長心痛曳B

坦克近期對個個
都好惡

明明就我四四唔show佢
懷仔係後面追住
邊有cp到

曳B唔夠打
已成不爭嘅事實
姐姐睇開啲

幻覺嚟㗎

樓豬即刻抬高番四四

因為你改咗名做坦克五

曳B依家已經學識
轉移視線
去的雀雀度

絕咗育
好快就會肥

泰山裝
攪到個傷口有少少發炎
依家要比返硬膠裝佢著

毛鬆加大隻

佢係全家最多憂慮果個

我四四係靚女嚟
懷仔要做下兵先

但坦克五黐我多過娘娘喎
佢好鐘意趴喺我身上面

因為你之後無俾機會佢地cp
懷j既初戀俾樓豬一刀斬斷

因為佢發現同類坦克

同類咁靚

唔比唔比

坦克車好難搵到啱用嘅大型車位

同類咁大隻厚切

大過部吸塵機少少

曳B: 我毛多昨，一啲都唔肥仲可以食夠啲肉泥！

小心娘娘見到，然後妒忌樓主報復樓主

曳B: 我錫妹妹s 昨，進入暴b mode 嚇親大家就唔好啦

坦克五真係肥絲大隻
笑死人啦

好有岳父揀女婿 既感覺

有幾多人隻貓係有貓冠狀病毒？

You win

五五好sweet
一陣娘娘呷醋

曳B: 如果今晚有肉泥就好喇

又要出廳訓

暴B都未必夠打

拖住個大肚腩周圍走

娘娘已經呷醋呷咗幾日

可愛
曳b攝做罅

係角笠頭冥想肉泥

曳B gambit: 只要望住天花板 就會見到肉泥

五五由牛奶妹，公主五，變到坦克五

我隻喵唔洗2個鐘就識點除甩d水泡頭罩
最後要用診所既硬膠頭罩

買張靚啲嘅沙發

好可愛啊曳b豬樓主要有求必應，畀肉泥曳b

曳b真係好瘦但佢訓左落去，會唔會好難出番黎

點解曳b咁苗條
佢得啲毛冇左啲毛係瘦b

可愛到
仲有佢隻手仔腳仔

成件事又講得通順喎

肉泥肉泥
你喺邊

可能係
唔知今晚有咩罐罐食呢

公主坦克
幾襯佢

Ig四四成支火箭咁好過癮

樓豬做咩的棉花出去

四四都係

所以無得帶
舒服綿質水泡

下間就買

曳B只花半秒鐘
就鼠返出嚟

佢地個身好柔軟㗎
條隙再窄啲都難佢唔到

棉花真係好得意

嚇到瘦晒

佢唔瘦唔肥咁啦
又未至於係瘦B嘅

係幾得意嘅佢呢張相

要去捉返條魚

係佢自己要求出去㗎
出到去又淆底
要返返入屋企

我齋睇ig 冇追post 成日都睇唔到/唔記得呢啲咁得意嘅story

點解會要求出去嘅佢對住門口喵喵喵？

睇到！！原來係po黎

佢係好得意㗎

唔想佢成日掛住食
出下去都係好事嚟嘅

貓貓全身有230舊骨所以身體好柔軟
佢哋係液體嚟㗎

下次記得留意story喇

唔係話西西唔記得左啲仔女係自己生咩？

娘娘下晝去買下午茶果陣
帶佢去商場行咗個圈

之後返到屋企
棉花就對條屋外面個世界
念念不忘(次次都係咁）

結果我哋次次到夜晚
都要打開個大門口
放佢出去兜幾個圈
比佢過下去街癮

但次次出門口唔夠兩分鐘
佢又驚劏貓仔
想要入返屋企

今次我哋醒喇
鎖埋度門
迫佢喺出面玩返十零廿分鐘
至比佢返屋企

可能頭先玩得太攰
依家訓到成隻豬咁

咁厲害
你走去查佢哋個身
到底有幾多舊骨

我都唔知點解

不過以防萬一
都係入籠穩陣啲好

之前YouTube 成日都有d片係d貓可以走入去唔同嘅樽同穿過唔同大細嘅窿 所以我去搵點解

好得意啊omg!!!佢咁大個貓都仲搵到新鮮野

樓主你隻手好多毛

其實棉花一日嘅routine係點

樓豬莫非你成功爭取到揀梳化話事權？

好好學
我之前淨係知
佢哋可以縮入一啲
比自己體型更細嘅空間

佢對外面嘅世界
係充滿好奇心

西西個身
重多毛

好可愛
真stay foolish stay hungry

娘娘瞓著咗之後
個廳就係我話事

笑死
無貓同你爭咩？

多毛西

貓貓出完街
用咩幫佢哋清潔架？

有
例如呢個咁

佢根本當咗我係佢張梳化

喺你句說話入面
我睇到啲唔應該睇嘅嘢

我地用waterless shampoo
清潔㗎

好嗲豬啊！係老狗？

好想做佢地梳化，玩具

樓主
嚇死棉花仔急急腳跑番去真係好好笑

阿五真係惡到
曳b好似俾全世界蝦咁 慘豬

係你嘅榮幸

聽講貓係只要頭過到就全身都過到，當然太肥另計

Day 263

貓日常

第四張係咪棉花同老狗？
無位都要痴埋一齊

西西個樣nice左 變左親善貓

一定係幻覺黎，定係被人困籠困多左，扮Nice想出去玩

老二同棉花兩父子真係好sweet
最尾訓到成隻豬咁個個係咪坦克五好好肉

我仲以為係棉花添

低炒望上去覺得佢笑

第五張好有反差
兩父子大隻到貓窩都裝唔晒
西西就細細粒似bb

梳化/玩具
只准揀一樣

棉花噚晚叫咗成晚

唔知係咪掛住
大門外面個地盤

佢睇心情
想坐就坐
想走就走
完全唔理我嘅感受

我都聽過

佢哋會以為個頭
係自己全個貓
最大份嘅地方

老狗係咁
無位都要迫上去
嗲個老豆

只係一個錯覺
一定係

咪係囉
根本係幻覺

不過無困西西幾日喇
因為佢已經發完情

咁叻嘅
咁都比你估到

係坦克五呀

肥到好似棉花咁
我明嘅

其實西西都係笑面貓仔嚟嘅
不過佢就成日西口西面
所以大家就唔多覺

佢喺下面望住
可能心諗

你哋兩個發生咩事
洗唔洗成日咁肉緊

好似講得通，上面位絲打話貓全身有230舊骨，我查左wiki都見到，貓嘅30塊脊椎骨，每塊間距比較大，中間充滿纖維軟骨，所以可以做到好多柔軟而靈活嘅動作，但係顱骨冇得縮或者郁，所以先會頭過到身就過到，當然佢地應該冇大肚腩依個概念，所以太肥過唔到就會卡住

比多少肉泥佢食，食肥返少少方便絕育

老二好識做
嗲人又嗲貓
唔同貓打架
真 和平大使

真係好難分啊

認得曬成個棉花家族冇耐就因為佢地體型變大而要重新認過軍團各成員

我都有同感
辛辛苦苦去到po8先分到阿大 老二 四四同公主 依家突然間個個肥到阿棉咁 差啲連阿棉都分唔出

阿棉同老二有時影側左少少真係好似 分唔到

想請教樓主
平時棉花兵團食開咩糧？可以食到隻隻都咁肥肥白白靚仔靚女

原本五五都係咁

棉花會係第一個喺條罅到攝住咗
之後就係坦克五

無用喇
食肉泥唔食正餐
一日可能要三十支先幫到手

Btw 已經每日最少食一支

佢傻下傻下
真係唔會打交
比人打就有份

肥得制
所以分唔出
係好正常嘅

咁灰機

證明用體型去分
係會出現一定程度嘅問題

佢兩個係似㗎
因為老狗越嚟越長貓

要再慢慢分佢哋啲特徵 毛色

客氣喇
平時佢哋食得最多
係

嘅產品

可惜已經變咗質

毛色
鼻鼻
眼神
幫到你

望清楚第一頁簡介做筆記先

一直都好想養寵物但唔敢養
驚自已接受唔到佢地離開

呀二係與世無爭
鍾意平淡生活
唔准你話佢傻

開始分唔到老二同公主 兩隻都咁大隻貓
四四個眼神係唔同啲 所以都分到

老二個鼻仔條黑線好似係深色好多

養咗6年貓 到宜家都接受唔到
有時淨係想像下都已經喊到停唔到
真係唔識面對嗰一日
但同樣地同佢地相處嘅時光
真係每一日都好幸福（打爛嘢嗰陣另計）
唯有希望嗰一日來臨 我可以成熟啲識得面對
不過千祈唔好太快嚟

我都係靠個鼻仔認老二

咁要再考下你先得

我其實都接受唔到
佢哋離開㗎

不過諗深一層
如果可以比到佢哋
一個開心快樂嘅貓生
咁又好值得嘅

來吧來吧

傻傻老二
咁形容
都幾得意呀

坦克個樣比較夢幻
而老狗對眼 就比較黑實

呢個都係

有養貓嘅各位
包括巴打你
多圖pls

重有
佢個樣似老鼠啲

比五分鐘我準備今晚啲相

以前二仔係我心目中排好後
宜家

Day 264

貓日常

同佢嘅體重一樣

曳B張相影到佢好敏捷咁

娘娘成日幫佢帶頸巾/鏈好可愛

好有速度感覺

新年要有啲新飾物
遲下娘娘應該會幫佢
整個過年裝

棉花兵團嘅身型已經可以保護首領

棉花一家記得逗多啲利是

已經去到160

睇黎樓主要影多啲多謝一班默默追post既巴絲

所以首領覺得棉花領土安全
可以衝出大門口
拓展版圖

一個孫孫收一封
都唔掂

多謝大家
可惜都係輸咗條街比娘娘

樓主有冇幫佢哋每隻磅重
想知佢哋幾重

要好似皇啊瑪咁抱住個貓磅

棉花一家咁可愛 大家一定派利是俾佢哋好爽手既

支持!

我同我老婆成日J 曳B

棉花肥到成座山既風光不再

Fatfat 一個親戚比七封
可以買好多好多罐罐

等我精靈啲係親戚面前轉多幾個圈
就有lam lam啦

我都係，每日都j 曳b

恭喜發財，罐罐逗來！

緊係派曳b出嗲功

五五好似係見到陌生人會匿埋？

事實證明我認佢哋既功力仲未到位

年年有罐，日日有肉泥～

Day 265

娘娘呢兩日比較忙
佢話聽日補四四相比各位

第三張係咪曳B、老二同棉花

今個weekend等我磅下先

我多數係抱住佢一齊磅

咁多貓
會派到窮

呢度都係比較多巴絲
鐘意曳B

果時呀大
重好細個妹

唔好咁老定
都可能會借啲意唔比

我重未諗
點樣可以帶晒
六個去拜年

有啲困難

真係收罐好過
收利是

其實隻隻都匿
除咗曳B

而棉花係匿得最快果個

咁你要加強訓練先得喇

洗唔洗整返兩張揮春

左至右
全中

樓主要po多啲圖比我哋訓練下

今晚首先係四四訓練營

睇多啲一張有幾隻貓
就易分好多

乜原來係咁架咩

唔使啦 帶張相咪得
以前啲親戚唔蒲頭都有份

收利是要拆再攞啲錢去買
直接收罐罐慳返成個過程

唔知肯唔肯
可能會賴皮都唔定

我都係咁諗
收罐簡單好多

當初睇住貓b大 之後就冇追post了
見到呢個post 又見到佢地
港女西

要問樓主邊啲佢哋食開先買

曳b真係好識做

雖然我冇追晒d po，但有keep住睇你地ig架
(已經忘記左有冇留過言了)
今日追翻依個po，我終於識分依5隻貓仔女

btw多謝係依個咁難捱既時候不斷share，睇住佢地5+2隻野真係治癒左好多

棉花拖西西
老狗曳b各拖一個妹妹
娘娘拖樓豬
搞掂

仲有西西都要多圖
2晚冇影佢了

佢哋個樣一齊好似易分啲

就係果時 開始留意呀大

橫批係貓肥屋潤

唔一定要追Po㗎
入嚟睇相都無任歡迎

無㗎
貴價吞拿魚
就實無問題

親善大使

唔洗客氣
唔開心就入嚟睇下相
輕鬆一下啦

咁姐係要娘娘一拖七

姐係又要全多圖

點會係咁
我成日重以為分開易啲

棉花老豆嘅
黑暗歲月

方形寫咩好

吞吞滿屋

吃喝玩樂
罐罐罐罐
豬圓肉潤
天下第一
缺一不可

Day 266

週末愉快各位

四四大頭好靚女
曳b第一張好似虛偽假笑緊咁

想喺度借個位示愛

懷b你好可愛啊！！！我愛你啊！！！！！

曳b咆哮好好笑
記住啲特徵一定型到
老二老鼠鼻
四四眼神凌厲
五五雙下巴
包認到

由唔知幾時開始
五五既特徵唔再係可愛同靚女
係變左雙下巴
不過多左個雙下巴姐姐都一樣咁愛你

今日好多老二最愛老二

四四同五五個鼻仔係偏粉紅色 老二鼻鼻有黑邊
而五五個身又灰過四四
咁樣都認到

樓豬做咩係咁初公主個身

我都表白下老二由你係廁所雞嗰陣就好鍾意你喇，點解咁呆呆咁得意

筆記

再筆記

方形只夠位寫一個字

方形寫唔晒咁多隻字

今晚應該會見到懷B
敬請留意

呢個分析幫到手

真係好似一架坦克
今朝佢同棉花坐喺度
個背影肥啲果個
竟然係妹妹

點算

難得有老二fans現真身

你個分析都幾得

我自己就多數靠
望佢哋對眼嚟分辨佢哋
邊個打邊個

要幫佢按摩下
等啲肥肉
唔好黐埋一齊

天然呆
加上傻性格
真係幾無敵

娘娘姨媽都讚佢
好純品

老二老二
唔知幾時開始變左老二粉絲

個樣似老鼠仔
鍾意嗲爸爸
傻下傻下唔打交

係幾正

曳b啊牙仔好打耳啊

由老二似老鼠開始我就覺得佢好可愛
星期一cap 嘅飛機耳

今日睇番懷仔ig
惟一個highlights都係話想見四四

懷仔

曳b j死人啦

Btw好掛住委屈懷

眼仔碌碌嘅曳B咆哮，好似講緊“我要罐罐”咁，真係好精靈

懷仔呢

可能好多人都無account 正評唔珧

可能好多人都無account 正評唔到

Day 267

懷仔日

懷b真係好可愛好想錫啖佢瘋狂吸貓
老二張相幾似女仔 幾靚女

懷仔日真係得佢兩個，多少補兩張曳B黎J下都好丫

委屈懷

懷仔B 好耐冇見
公主塊面已經大過佢老豆棉花

委屈懷
係棉花軍團冇攻擊懷村莊既情況下阿懷個樣都係咁慘慘豬
阿懷又乖喎 娘娘抱佢都好似冇掙扎

d貓好古惑架，佢地會知邊個先係話事人，換左係樓主應該唔夠2秒就跳走左

今日除咗慘慘懷係得四四同五五
企得好lady係四四
灰灰地毛色係五公主？

懷仔好似長期生無可戀咁

因為見唔到四四

咁都有得讚
會長你贏

隻耳真係好飛機
唔知當時發生緊的咩事

幻覺嚟㗎

Btw
佢依家已經唔係一隻純品懷
唔知幾時開始
懷仔學識咗對人類反抗

明明係怕咗棉花兵團
未必真係鍾意四四嘅

委屈嘅面貌係時常出現嘅
唔知點解佢好似長期受委屈咁

Sor

因為噚日下午娘娘
帶咗四四去睇醫生
太過攰
結果就無帶兵團去懷仔度
所以無開到live

係喎
可能都有批
係無account嘅朋友

不過我自己都係
做咗幾年CD-ROM先開account

但懷B噚日學識咗反抗我哋
抱幾嘢就開始發脾四
要逃跑
十分唔耐煩

晏啲啲補比你

個名好襯佢

就嚟全個貓都大隻過佢老豆

懷村莊

佢唔乖喇
已經學識反抗全部人
包括佢奴才
小小唔鐘意就發脾氣
噚晚重夠膽出手想打我哋

都抱到五分鐘嘅
不過抱完就勁嬲咁囉

棉花上面果隻
同埋後面果兩張
都係坦克五

係無影四四架
因為佢又屙又發炎
養病中

屋企得自己一個貓
無得做大佬
所以係幾生無可戀㗎

認貓測驗唔合格

四四早日康復 姐姐錫返

要加強練習

因為四四係唯一一個
會用手仔R傷口嘅貓
所以重係有些少發炎未好

我已經唔係好識分到底係人馴養左貓定係貓馴養左人，不過可以得出結論，普遍你家族嘅貓仔嘅地位係低過貓女，你試下換左西西或者其他幾個孫女，莫講話抱完5分鐘先嬲，隨時唔暴打你一鑊已經算佢地心情好

um，真相依家野，看破不說破啦

樓豬你屋企都有條棉村莊
好想瘋狂攻擊棉村莊

點反抗都無用嫁啦

果日搭黨鐵見到隻貓出巡
諗起棉花
好可愛

（偷影手震震隻貓走左樣 ）

有無佢地2個一齊既相
我想比人睇

樓主心理苦，但樓主不說

做咩偷影我隻貓

情難自禁

Day 268

常日貓

四四好靚女牙！！！
要快啲好返先得
姐姐錫晒你！！！

我都覺
的仔真係好慘
包括我自己

好中添

做乜事要攻擊棉村
攻開懷村
攻果條

比佢開心多一陣間

好似無縛帶
走貓點算

五五同棉花
今日我同娘娘講先

原來係你㗎

又真係幾可愛嘅

日日就諗辦法偷舔傷口
攪到個傷口
兩個幾星期都未好

希望今個星期快啲好
唔洗再帶花花頭罩

三三啲毛長到

就變日經都想講句坦克五真係好大舊
以前仲係公主個陣睇相好想抱佢 依家睇相都feel到佢重量

坦克五真係好正
追開明明係公主嚟
點解最近變成大隻過棉花老竇
但肥絲大隻我覺得肥嘟嘟咁好得意

無帶架
不過佢好淡定 見慣世面

仲不時面露不悅

Day 269

頭飾日

又有新裝備

等我估下貓先
棉
西
西
二
三
四
五

IG打交片好好笑 配樂100分
曳b打到老二雞咁腳敗走
老二太gentleman喇 成日俾細佬妹恰

好野性既頭飾 一戴上個個都chok哂樣

佢地而家個頭size咁大分別
買頭飾時以邊個頭為準
同埋西西每次戴頭飾都襯到
佢個頭仔好合適

好耐無留言

委屈懷終於黎到叛逆期啦
或者佢都有個武林夢

棉花一家嘅頭飾
大家開始太多肉戴唔到

好似咁樣
幾肥

噚晚娘娘修剪咗喇

係喎
真係好大舊
叫坦克真係無形容錯㗎

三大肥
坦克
老狗
棉花

點解唔帶都出到街
比著係棉花
應該會順利走貓

個個都個頭太大
就嚟帶唔落

中呀
等我下次調亂晒
次序先

老狗一日到黑
淨係黐住個老豆
追住啲屁股
邊度識打交先得㗎
所以比人恰係好合理

買加大啱㗎喇
隻隻都食到偏肥
除咗西西

接受唔到純品懷
都學人反叛
唔得
唔可以咁易比佢學壞
等我今個星期六
又去純化下佢先得

要帶棉花兵團去壓一壓佢氣勢
唔知懷b會唔會成功反擊呢

相信懷仔唔係純品而係遲鈍姐, 到依家先發現原來自己嘅地位比人類高

係邊兩隻貓貓

懷J: 經過棉花軍團多次突襲，我係佢地身上學習到我地貓星人先係人類既主子

咁好感情 我估棉花同老二
細隻係棉花

係曳b 好活潑好qq
老二萬大事有棉胎老豆呵返

樓豬打算點純化委壞懷
以條罐吞動之以情 曉之以理
定
帶公主五黎個暴力鎮壓 等阿懷放棄變壞

曳b終於打贏

好期待見到佢個委屈樣

懷仔係因為見唔到四四所以心情暴躁
佢想見既係四四 唔係樓豬

真樓豬咪當自己係四四啦

懷仔大個啦 要識下女朋友

Day 270

孫孫圍爐取暖

有冇話比公主知佢好肥？

公主眼仔碌碌好精靈
曳b個包包面好想搣下佢

今晚唔見兩公婆
係咪又去咗曳曳

公主肥過架電單車

公主有啲似海豹

曳B第一幅個眼神好似講緊“罐罐呢”

曳b同四妹得意到

最尾個兩張係五五
尾三係二仔？

我都想
睇下今個星期
可唔可以帶曳B過去
壓一壓佢

要改變返佢個觀念先得
我鐘意委屈懷多啲

係棉花同老狗

下次捉實佢唔放
叫救命都唔比走

中晒
左係棉花
右係老狗

真

曳B都會黐老豆
但唔會好似老狗咁
一日到黑都黐住

我夠膽講句
老狗黐棉花嘅時間
係曳B嘅十倍

我鐘意後者

又係喎
似乎帶坦克去
好過帶曳B

個凶猛情度
肯定五五優勝

久違了嘅勝利

今個星期六喇

明明無啲咁嘅事
佢應該係掛住我多啲
唔記得四四啦

好混亂件事

帶坦克五去做下朋友

點解比人負皮咗
明明係好肥喎

兩公婆好似瞓咗
所以唔滾攪佢哋喇

好比面個說法

呢個接近

睇佢啲爪
我估佢剛好準備用力
跳上嚟

曳B剪咗新包包面
成個B可愛晒

最尾果三張
都係海豹五

認岩真難

近㗎喇
比多少少時間就可以

公主都絕咗育兩個月仲未漲停幾時溶斷幫佢減吓

海豹部隊
不停咁食

年年有餘

食得是福

勁好笑 我以為係公主隻腳踢曳b

公主肥咗應該冇咁靈活

公主一企起身打曳b 曳b就即刻冧低 好可愛

想問下
娘娘係ig post四隻貓一齊瞓覺個張相
左上角係棉花定五五
太肥分唔到

唔係踢左咩然後曳b呆左望鏡頭

曳b呢個呆樣好正

Who am I? Where am I? What am I doing here?
曳B個樣可以用黎做meme

好似係用隻手一巴車左埋去 好慘

曳b: 我想同你玩咋 妹妹做咩打我
公主: 打你咪打你囉

Day 271

貓日常

三三做咩咁睇唔開🤣🤣🤣
個頭咁‘long'住好搞笑

三仔前幾張係棉胎？

其實已經減咗啲餐數
不過唔知點解都係肥

而一個將會係四四

變晒海豹

我未睇挨豬

不過我想講
五五個背肌
已經厚過棉花

兩個背影個張係邊個
老二+肥五
定係
老二+棉花

噚晚玩嘅時候
倒瀉水
攪到全部嘢濕晒
比我話咗兩句
之後就無晒心機

係啊
我最鍾意第一二張

棉花用隻手仔抱住腳仔瞓

比少少Hints 你

可能要帶佢落去行吓街
做多啲運動

左五五 右老二？
五五好大份呀

究竟點解咁吸收

喂啊！

今日啲相好高汁
最尾個張好正

老二都咁大隻
我以為係棉胎

左邊係五五
右邊係棉花？

見到三三咁可愛long 住塊面，好想捽佢面豬仔，但原來樓主話佢

樓主唔準話三三啊
他還只是個孩子啊
今晚要呵番佢啊

曳b: 我以前温柔可愛既妹妹去左邊

每次畀妹妹打既呆豬樣，真係不得了既可憐又可愛

我估左五右二
好似好好枕咁想訓落去

咪係囉
咁可愛嘅曳b 點捨得話佢
可愛係大曬架

就係你post最後個張

我估左五五右棉胎

呀大近況如何

呀妹係唔係考緊試無影相

其實都無乜用
睇棉花就知
日日帶 但越嚟越肥

中

坦克五並唔係浪得虛名

食得多咗
郁動又少咗

原來你鐘意呢啲

老狗嚟㗎係

右邊係老狗

已經呵返啦
無事

又屙又嘔左13個post
btw 睇左隻隻都肥過老豆，覺得好好笑

依家嘅妹妹
已經唔會好似
從前咁噤軟弱

兩個大肉背係幾吸引

太曳
所以忍唔住要話

左上果個
係棉花嚟㗎

係左五五
右老狗
爭少少

今晚問下先
我估今個或下個星期
應該可以拆線

都可能係
你知依家讀書
係好多試要考

鐘意肥公主

嘔得太耐

我諗好多人喺寵物台
見到呢個po都覺得煩
點解嘔極都未完

不過佢呢幾日的態度好咗
無咁經常fee曳B同家姐

肥公主可愛到完全反抗唔到

兩父子好似樣

因為前排老母收養咗3隻貓幾個月
2隻短毛 其中1隻右耳摺埋 另一隻長毛
2隻短毛貓係咁甩毛
有冇啲咩零食可以令甩毛冇咁嚴重
好想可以毫無顧忌咁摸佢哋

另外3隻貓其中2隻（長毛同摺耳）係咁匿埋
不過長毛已經俾我感化咗 變得好痴人
但係另一隻摺耳就繼續匿埋
一開始見人就跑走要瞓晒走晒先出嚟食嘢
依家好少少肯俾我喂佢食嘢 見到唔會點走
但係行近同掂佢就依然會走
係要攞住嘢食先唔會走
懷疑俾人虐待過 有咩方法可以令佢冇咁驚人

3隻得長毛會隊草 所以呢招對佢哋無效

可以試下食牛磺酸
同埋美毛粉
呢兩隻西西都有食開
食完啲毛質都有改善

驚人呢樣嘢
我諗要慢慢嚟
始終信任係要時間建立
無得話有就有
加油啊奴才

太肥
根本反抗唔到佢

係似㗎

Day 272

應巴絲要求
今日嚟個冰冰放題

冰冰絕完育好似終於肥咗啲
但點解越嚟越似老二

似得黎又有西西既神態

本身係幾張阿大個優雅樣
突然變左棉花個單純傻樣

老大似乎係最keep 到身形果位
睇嚟樓主屋企太好食好住
個個依家都肥過棉胎

樓豬可唔可以要懷仔同曳b放題

Gchi

好耐無見過正常身型嘅貓老大
好彩呀大好似過得唔錯

棉花個招財貓頭飾好襯佢 好可愛
呢個樣去拜年實比晒啲利是佢

公主著粉紅色唐裝好可愛啊啊啊
真係包幾大封利是比佢都得啊take my money

娘娘ig 入面個曳b實在太可愛啦，可愛到望住張相一陣發花痴咁

樓主可唔可以問娘娘攞張相 po 上黎，想換wall paper

招財棉胎太正忍唔住拎黎做wallpaper
曳B 個身d毛長到好似拖地果舊棉

似老狗咩
其實我覺得佢幾似西西

優良傳統
特別西

你唔講我唔覺
原來個contrast又幾好

要諗下計
個個都偏肥大肚腩

可能要請教下老大奴材

好呀

星期六攪攪懷仔放

如果可以嘅話
收罐罐都唔錯

老大過得好呀
佢哋好錫佢

坦克話
我唔要利是
我想要罐罐任食

唔知邊張
不過剛剛問咗娘娘

晏啲收到
Po上嚟比你同大家

招財棉胎
一隻白色
又幾似喎真係

今日無四四既
哭咗
五五呢張好靚女

老大絕育完好返未？
陳強仲有冇好好照顧佢？

啲毛灰灰地又白白地 更加似

有喇
三張任揀

四四好似去咗瞓
所以無影到相
今晚啦

老大下星期去拆綫
我估佢無四四咁麻煩

近期無陳強嘅消息喎
等我打聽下先

日本招財貓

曳b豬

好想比佢鬧

招財棉花都有一張

2個屎忽係邊2隻

最後果張好bb

可唔可以講埋用緊邊隻？

招財棉正呀
有第三隻手

好掛住呀大

有多啲利是 先可以買多啲罐罐比你

曳b！！

懷仔咁可愛得唔得嫁

曳b既側頭殺姐姐不行了

我發現我儲埋儲埋曳b嘅相做slideshow wallpaper，多到5分鐘都唔重覆，曳b真係好得意

佢真係好得意 好得意

講開曳b得意
佢細個個陣真係特別可愛
記得有段片佢係到玩 我loop左十幾次
個陣時仲以為曳b係女仔
不知不覺 大個仔啦

曳妹屎時期

我就最鐘意曳b細隻b果陣，同兄弟姐妹準備打架，曳b企左起身，舉高雙手扮大隻仔諗住”兇”人，點知畀人入中中路撲倒，最後敗走既果段片

回味無窮

重要大叫喵幫自己壯膽
點知未喵完就俾對方撲倒打到冇得還手

其實會唔會係公主五嫌唔同level
不屑同佢地打所以先一直冇出手

Day 273

週末愉快各位

四四每日都好似好嬲發緊脾氣咁

公主搭手手 又嬲豬樣好似講緊：哼 你班奴材又話我肥

公主勁多張相
都睇得出娘娘偏心

尾二尾三係老二？
五五真係好肉地

今日好似特別多圖

公主五靚女到
好似古代啲靚但肥嘅貴妃

楊貴妃
棉公主

係五二

懶可愛BB

好似係

收埋喺後面
遮住

我地都掛住

加油

有冇話今年想逗幾多

反叛懷應該唔得

Btw 今晚計劃有變
要年三十先見到懷仔啦
各位唔好意思

次次都出絕招

有無咁厲害
想知有幾多張

曳B如果係人嘅話
可能會溝晒啲囡囡

段片好經典
曳妹屎

果時堅覺得佢係曳妹
把聲又特別似

企起身果下
以為自己大隻過敵人
點知比人秒咗

坦克五本性善良
只係做手術果排
日日比人兇

所以依家先變得咁臭脾氣

惡妹唔係浪得虛名
佢係真係好惡㗎

好似玩緊逗貓捧
所以好鬼緊張個樣

佢係最偏心妹妹

尾二係五五
尾三係老狗
差少少

有咩

肥貴妃

其實係肥番薯自真

唔好話囡
我係仔都未必招架得住

邊有咁靚嘅番薯

曳b唔係懶可愛
係真可愛
樓主成日話西西棉花同孫孫

好似啲老人家成日話自己個乞衣仔

唔緊要 嗰晚多圖就得
樓主幫手錫懷b幾啖

真可愛bb

我會繼續努力

今晚有冇西西啊

想要曳b放題

我以曳b會長身分宣布，曳b永遠係最可愛既bb

樓主唔準話曳b

曳b側頭殺 - 100 HP
曳b會長尚餘 1 HP

Me too

呢張伸個頭仔出黎 Q到

Day 274

貓日常

曳b屎

曳b訓得好可愛呀
個臉豬登

真人真事，我上星期捐血，準備緊果陣我就玩緊手機
個捐血姐姐突然話: 好得意啊！！

我望下佢，諗緊乜嘢得意果陣
佢就話: 原來你都有養貓架？

原來佢望到我手機入面既曳b又問我咩品種啊等等傾左一陣計

所以，曳b魅力無限大，不論妹妹，姐姐，姨姨，甚至係仔仔，都溝死佢地

咁嚴重

西西優良西面傳統

可能我性格係咁
唔鐘意讚揚自己
包括同自己有關聯
嘅西西棉花同孫孫

都係低調啲好嘅

我老啦
證明咗

好
懷J年三十見

會長話側頭黨

要瘋狂練習

有啊
出咗

噚晚有好多曳B呀
應該滿足到你

收到會長

完全擊殺

頭三張都係老二？
幾靚仔

是咪太誇張咗
不過啲相又幾似

頭三張係五五嚟㗎

公主肥美到

公主真係好可愛
仲好有福氣

完美地收埋咗條頸

肥貓有肥福

Day 275

早啲瞓啦各位

排隊開飯

港女好似肥返啲？

第五張至第八張
睇得到為食棉嘅心理變化
結果醬醬比老二食先
棉花話：咁我呢

好似啲兵仔見到女神比人溝咗

排隊食肉泥

差唔多咁
一條骨

每日一小考時間
食lam lam個張
左至右係五五 三三 四四？

佢其實一早
企咗喺廚房個開飯位
點知曳B同老二打尖
佢就一臉無奈

Lam lam 個張係
棉花 曳B 老狗

三中一
要加大強度練習

我係唔係有面盲症

又唔係嘅
你起碼認得曳B

練多啲okay

無知一問
佢地會唔會㩒到爐頭啲開火制？

一定會

我書枱個燈制做咗喺枱面
所以佢哋時不時行過
都會幫我開燈

不過好在我爐頭
個制係扭動式開關
所以就無乜呢種意外會發生

不過後面個電熱水壺就慘啲
你又估下點解

肥棉成日企上去
禁到個出水制

電熱水壺示意圖如下

咁又未至於嘅
因為要unlock咗
先可以出去

出水

禁到煲水掣成日煲水？

Bingo

笑咗
樓主：我係想聽煲水 唔係真·煲水

啲水煲到變礦石啦

樓豬可以試吓
反正6隻喵喵有大量毛毛供應

四四仲戴緊套
所以唔會係佢

自從呀大走咗
識分埋呀二
個樣好易認
但四四同五五都仲未好識分
之前樓主講過四四金啲
但過鏡就睇唔到
除咗套應該唔識分

如果樓主出多啲一張圖有幾隻貓
應該會易認好多
直線要多圖

好同意要多圖
咁先識分到嫁嘛
同棉胎一齊影
幾個貓既組合
一個貓既
我全部都要

四四個嘴仔好多時都有啲似扁嘴同埋塊面細啲
公主就圓潤呆樣多
我係咁樣分佢哋

四四眼神永遠充滿殺氣
五五永遠都可愛大眼

發覺佢哋真係一樣樣 有時四四碌大眼/公主西臉都好難認

都係 不過公主塊面係無咁白 灰啲 同埋大面積啲
同一張相就易啲分

建議樓豬整個四四五五系列
有啲單貓有啲雙貓嘅
俾我哋分下

Day 276

又到考眼力時間

公主塊面最大就黎大過棉花

頭兩張：

五四

五四
二棉

第四張一樣表情
五五 四四 老二
眼力差啲都唔認得

五五同棉花越嚟越似樣

冇曳b屎

激死
成日返煲啲水會壞

唔會啩

可能都要儲好耐毛喎

睇下你呢幾日
分唔分得出先

煲壞水其實係指啲水煲得太耐
水份蒸發左
留返啲礦物質係度

不過我每次煲完水都會放返落普通水壺到
咁就唔驚唔記得煲左未

面形都得嘅
不過四四增肥中
遲下可能就唔係咁分

我自己都係靠
望佢哋對眼嚟分辨佢哋

大家都係睇眼黨

坦克係大面啲
同灰色啲
我好認同

噚晚果堆
收住貨先
都中中地你要求

一定係啦
坦克重未發育完成

棉花體積
喺兵團中
顯得越嚟越細

左至右

第一張
二五四

第二張再估過

呢張堅難
巴打強
全中

佢太易估
所以唔入圍

我就好懶
多數煲完保温

無晒水再煲過

唔知呢
聽人講飲返煲水
會容易有cancer

我淨係知唔好飲

有怪味一律唔飲

絲打你
快啲估貓
要加強練習果位

第二張
後：4 2
前：5 棉

後係
五四
前係
二棉

我識分棉花！
但唔識分呀大四四同五五

咁依個巴打咪估中左囉

係囉
對到懷疑人生

前面位巴打其實啱

四四終於除頭套
唔知係咪太耐無睇四四唔戴頭套
個樣好似唔同咗咁

孫孫特徵不定期更新 過一排又要重新認過 好難玩喎咁

四四同五五太似樣
所以係難分嘅

左至右
頭張係二五四
第二張係
五二四棉喎

定係我錯

真係咩

未正式除
今日睇埋醫生先得
等醫生決定

唔同咗樣
因為肥咗
成日掛住食

所以認一啲長期特徵有著數

嘴型 眼型 鼻型

第二張應該係同你一樣意思
後行：五四
前行：二棉
因為我都係咁估

第一張留意唔到老狗

咁我一開始就啱啦樓豬

最後嗰張係咪老棉 公主 四四

全家都有呀棉嘅為食基因
係得西西唔食嘢
爺爺要努力揾錢買罐罐比棉花兵團食

我都係
剩係focus喺公主同四四

只要控制貓貓體型
冇比佢哋暴漲就得

幫棉花配字

是的

呢啲難分
要繼續努力

公主表示：我肥美我驕傲

公主五：老豆你未發育

老豆成日要用好多energy

10/10

好多四四正呀
終於除左頭套啦四妹
真係認左好耐先認到佢哋個貓樣

Day 277

當這兵團遇上花

第六張左邊數起係咪老二 公主 四四 棉花？

五五與花個張好靚
遮住個身有顯瘦效果

我都正想挑戰呢張，同你答案一樣

你得嘅
練多幾次無問題

啪啪大戰

隔住個Mon認得晒已經好叻

勁喎
全中

坦克車身之隱藏

係全中嘅

側頭個張五公主好顯瘦

公主諗盡辦法令自己望上去瘦啲
棉花佢地見到啲花好confused咁既樣
不過都係見唔到西西呀 係咪佢太細隻影唔到佢

兵團加花

西西成日自己一個

樓豬好似成日唔記得西西
除左笑佢姣同話佢西面個陣

好似好耐無見到西西

係西西不屑同樓豬玩

樓主應該主動關心下西西

樓豬偏心棉花

西西對花無興趣
所以唔肯行過嚟入鏡

西西鐘意自己一個
唔鐘意大家煩住佢

佢高傲，但宅心仁厚

好啦
聽晚我叫娘娘
比西西瘋狂出場

邊有

呢句真

我成日關心佢
係佢抗拒我

呢個係事實

姐係唔合羣

佢低調 但係受萬人景仰

真係認咗好鬼耐先認到
再bb啲個陣真係好難認
而家大個反而有貓樣出咗嚟易認啲

佢内向姐

隔幾日先見到佢既相 仲要得一張
西西啊 你係度做緊乜

應該問
樓豬你點做野

聽日年三十晚
棉花家族都要食飽飽團年飯
過個肥年啊

同懷仔一齊食飯

可唔可以帶埋四四去
等佢地見下

團年梗係成家貓帶哂去啦
懷仔：唔好過黎呀

又詆毀西西，到底你係有幾偏心綿花同d孫

咪就係
我鐘意公主都覺得西西好可愛
而且佢咁辛苦生孫孫

西西有啲相都好貴婦feel

Day 277

西西出場

四四完美遺傳咗西西嘅神韻
Btw 四四睇完醫生，係咪可以折戴頸箍？

瘋狂打錯字

其實西西都好可愛
但樓主成日話佢仲唔比佢出鏡
以後所有喵都要有同等出鏡機會
即係所有喵多圖

一起身就見到西西 好開心

西西真係好可愛

下面嗰隻係四四黎？真係好西西

的骰西西

又無萬人
得二百個人左右姐

大個咗
啲特徵更加明顯
絕對認同

佢可以收埋自己到
食飯時間都唔見貓

收埋自己一角
唔睬全世界
係佢嘅日常

全世界瞓覺
佢就自己一個出嚟活動

試過有次零晨四點幾起身
見佢自己一個貓
走嚟走去
唔知咩玩法

又係我錯

全部肉泥加吞吞
過肥肥

湊仔湊得耐
西西都要me time

係喎
我差啲唔記得
今晚要去團年

今個星期好忙
忙到本來wfh
都日日返工面聖

未必得呀
噚日娘娘先帶佢去vet完成拆綫
要比啲時間個傷口休息下
完成癒合

棉花兵團話
年三十晚
要休息一天

帶晒棉花兵團
起碼要五個人
幫手搬動先得

講事實就唔算詆毀喎

其實唔合羣真係事實
佢鐘意自己一個貓

除咗發情想啪啪嘅時候就例外

咁有啲都幾貴婦嘅係

係呀
拆咗頸箍
我有啲唔認得佢
肥咗貓

算啦
我都成日打錯
明咪得囉

新年加碼啦

見大家咁想見佢
點都要滿足下各位巴絲嘅

無曳B都唔嬲咩

係啊
西西正統遺傳
西到爆燈

老大好靚靚呀
我都無睇過呢張

好掛住佢好掛住
希望佢幸福快樂

Me time咗
一百五十七日

扣咗餵奶果四個月

西西手手

已save西西美照
佢同委屈懷真係有啲似樣

原來西西鍾意夜生活
夜貓子

我都覺
有時睇相真係個眼神好似懷仔

需唔需要義工幫手搬貓

四四仲要伸隻腳仔去鏡頭，好似個啲性感女神相咁

長腿四

義工搬運途中會控制唔住行返自己屋企

十足西西咁優雅

有時冇睇清楚會認錯委屈懷做西西

毛色似棉花，神情似西西。一定唔會認錯老豆老母

如果有曳b 安慰下會更好

真係似樣咩

無人佢就活動
有人佢就匿埋

結果因為帶太多嘢
所以無帶兵團出去

我都覺得會
帶返自己屋企
食團年飯

可能係毛色嘅問題

如果毛色似西西就發達喇

點解懷b啲毛色咁靚靚

祝樓主 棉花兵團 各位巴絲新一年身體健康
貓想事成 步步喵升
同埋搵多啲銀紙 收多啲利是錢買罐罐

咁咪變咗西西二世

Day 278

祝各位巴絲好友
新年快樂

我想做第3張個女仔
比懷左慘樣挨落黎

新年快樂呀
祝棉花軍團日日有得開罐罐肉泥party 個個身體健康肥肥白白
祝樓豬娘娘賺多啲
最後祝各位巴絲身體健康在亂流下平安
第七張阿懷條尾好有動感好似齒輪
年三十阿懷已經成個初四咁既樣繼續做委屈懷

祝棉花兵團、樓豬一家同各位巴絲
肥貓屋潤
罐罐常滿
健健康康
開開心心

懷仔成個bb咁

樓主一家萬事勝意
棉花一族家肥屋潤
睇po嘅大家身體健康

懷b喺無棉花兵團嘅拜訪下好似多翻啲其他表情，唔係剩係委屈樣
西西做乜個樣咁孤單好慘
新年希望棉花兵團有多啲罐罐同吞吞食，唔好成日打交
樓主同娘娘工作順利，繼續影多啲相永續又屙又嘔po

祝棉花家族上上下下
身體健康萬事如意龍馬精神
孫孫食多啲罐罐個個精靈活潑
樓主娘娘步步高陞搵多啲罐罐錢

恭喜發財呀
祝樓豬娘娘步步高陞越賺越多
棉花西西相親相愛西西肥肥白白
老大老二曳b四四公主五懷仔罐罐常有
精靈活潑練武之貓
見字既巴絲
祝大家身體健康 家肥屋潤 牛年順景 豐衣足食
桃花滿滿 恭喜恭喜

Day 279

棉家族過肥年

最尾懷仔
做咩有利是收都咁委屈豬

香港人真係支那賤種嚟 一隻貓女都外外外聲嫁
嫁出去就咪撚一齊住呀嘛

西西着完衫更顯得頭大身極細
乖乖地唔好再節食 學下啲仔仔囡囡狂食罐罐啦

睇第二眼先認到原來四四有相 唔影正面就分唔到係邊隻貓

樓主娘娘新一年要身體健康步步高陞
棉花家族繼續開開心心肥肥白白
委屈懷繼續委屈

西西著左衫好似唔多想行？
懷b

佢地好似唔多enjoy新年衫

棉花好可愛
三三同老二張close up好似啲妹豬影selfie 咁
懷仔個樣真係哭笑不得

老二個樣好懵好可愛啊

賀年棉好可愛

我都幾鐘意
藍金影嘅毛色

大家咁話
個個都要
身體健康
財運精精日上

期待中途轉金

佢係啦
唔開心
比娘娘抱住

大家都要開心過肥年呀

懷仔今年會繼續保持委屈
去娛樂大家

貓肥屋潤
罐罐常滿

坦克五應該會好感動

大家咁話

大家都工作順利
今年事事順意

為咗你地
我會盡力永續個po㗎

多謝你哋

佢可能覺得收罐罐開心啲

Sor我記錯
佢唔鐘意食罐罐
肉泥可能會啱佢啲

西西真係瘦咗
娘娘亦都已經忍唔住手
手動餵返西西食嘢

其實佢哋個個著咗衫
都會好似唔識行路咁
硬晒軚
好似比人打咗肌肉硬化針咁

佢哋都係鐘意
天體多啲

咩係妹豬影selfie
笑咗

老狗係咁
懵下懵下
成日

以前啲妹豬一齊影selfie 係用相機
塊面面積係充滿左張相
就好似三三同二二咁

懷仔收利是個樣好認真又好sad

西西新年要食多啲呀

唔好要爸爸媽媽擔心

Day 280

西西話
要由年頭西到年尾

四四好似都肥左

個個都好靚仔靚女
第六張曳b 出黎搶fo
影我影我呀

我都覺

第三張係四四？肥左同公主似樣左

我都覺！
睇咗一陣係咪真係四四嚟

隻貓嘔 就咁睇會唔會約略知咩事

貓貓有事
覆咗你先

就咁睇唔會知咩事
但大多數都係食錯嘢所引致

因為貓嘅腸胃係好敏感
一有消化唔到嘅物體入肚
就會主動嘔

你留意下主子
有無持續嘔吐
有嘅話就要去一去vet喇

仲以為係五公主

公主應該係第七張最前個個？

宜家唯有睇對眼先分到四四同五五
我自己覺得五五隻眼比較blingbling同圓啲
四四睇落惡少少

四四對眼凌厲啲

其實貼呢啲相可以轉link
唔係個個都想睇你隻貓啲嘔吐物,我一心諗住食住早餐睇棉花兵團,點知碌落少少就睇到呢張相,差啲連尋晚開年飯都嘔返晒出嚟
同埋覺得唔妥就直接帶佢睇醫生啦就算俾你網上問診問完有結果你咪又係要帶佢睇醫生配藥,咁不如一開始就即刻睇醫生啦,定係你覺得可以係度問完診會有人開埋藥俾你跟住你開部printer print啲藥嘅相出嚟俾隻貓食完就會好返?

西西
樓豬係咪特登放西西最西果張出黎

明明第一張咁靚女

樓豬經常詆毀佢啲貓
新年要改下呢啲惡習

唔該ching

你隻貓貓點呀？

Btw有冇圖

佢冇事了

Day 281

情人節送你一朵鮮花

西西個pose 簡直係貓比花嬌
曳b 單頭係被迫影相mode

老二真係太可愛

第8張係老二
第9張係四四
第10張係五五

希望岩啦
呢三張個嘴型清楚易分啲

第九張好似係五五
第十張好似係棉花？

最尾嗰張棉花同其他貓拍埋佢係特別灰，連塊面都灰，成個鼻都有黑邊圍住同曳b一樣，第10張係棉花嚟
第9張眼仔碌碌又咁肥咁可愛緊係公主

多謝解答
你講完啲特徵就開始易分啦

第三張曳b好有詩人feel

第一張同第二張最遠處應該先係四四？
最尾個幾張好似係五公主同棉花

樓主岩唔岩

終於知咩係妹豬selfie
Thanks

呢幾日已經日日手動餵食
務求盡快谷返肥西西

四四都肥咗啲
但無坦克咁明顯

搶fo因為以為有得玩

係呀
第三張係四四

係四四呀
中喎

要繼續加強鍛鍊

絲打已經順利分得出
四四同五五

呢張圖得到娘娘嘅青睞 po左上ig

我都係靠睇眼
而個conclusion
亦都同你貼近

第一秒重係靚女
第二秒已經西咗

邊度有姐

原來係你整 睇ig笑到我

作得好

錯左
9係坦克
10係綿花

睇嚟要劈掉重練先得喇

是對的

至少都岩左老二吖

無計
拍埋果個係
粉紅鼻公主

老豆個鼻黑啲都正常嘅

今晚你再估過

我重以為係
賞花賞月賞秋香

乜原來係吞吞

好正

無錯
全中巧叻叻

全中
可以過去波台
曬彩票

娘娘好鐘意
所以po咗

咁又係
已經有進步

Day 282

新年假期完結

懷疑樓主次次剩係po西西醜同西面嘅相
明明前期嘅相幾可愛

為配合假期完結 今日個個都係初四咁既樣

曳b越黎越似地拖

覺得四四重要多d時間
先追到公主五嘅份量
公主五真係有份量嘅貓

公主完全係壓到場

佢哋隻隻貓都初四咁嘅樣
遲來的 新年快樂 身體健康 日日有吞吞

我第一眼都咁諗為